<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HelloCloud</title>
    <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/</link>
    <description>Recent content on HelloCloud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://vmdude.github.io/hellocloud/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/cloud/</guid>
      <description>Hello Private Cloud Notre solution Hello Private Cloud permet à nos clients de pouvoir bénéficier d’une infrastructure virtuelle clé en main, scalable et agile basée sur les dernières innovations technologiques leur permettant de se recentrer sur leur coeur de metier.
Notre infrastructure se base sur des technologies leader du marché telle que VMware ce qui nous permet de garantir disponibilité et sécurité tout en laissant une totale autonomie aux utilisateurs grâce à une déléguation granulaire des droits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/contact/</guid>
      <description>Contactez-nous Nous sommes à votre écoute, c&amp;rsquo;est notre modo!
Nos bureaux se trouvent au:
57 rue d&amp;rsquo;Amsterdam, 75008 PARIS
Si vous avez une question, une demande, ou si vous voulez juste nous parlez, vous pouvez nous contactez par mail via:
contact[at]hellocloud.fr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/messagerie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/messagerie/</guid>
      <description>Hello Mail Notre solution Hello Mail est un hébergement de mail de type Microsoft Exchange, leader du marché de la messagerie professionnelle, bénéficiant des dernières innovations en termes de collaboration et de sécurité.
Hello Mail vous offre une protection optimale de vos mails grace à une solution anti-spam et anti-virus bloquant les tentatives d’attaques malveillantes telles que le phishing.
En plus d’être disponible dans le Cloud, vos boites aux lettres sont sauvegardées et archivées selon vos besoins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/sauvegarde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/sauvegarde/</guid>
      <description>Hello Backup Notre solution Hello Backup vous permet d’externaliser vos sauvegardes physiques ou virtuelles, répliquez vos VM sans le cout, la complexité de la mise en place et la maintenance d’une infrastructure dédiée.
 sauvegardez vos postes de travail grâce à une réplication périodique de vos données dans le Cloud sauvegarde localement directement sur site via notre appliance dédiée serveur de fichier sécurisé  Nos solutions s’appuient sur les technologies leader du marché telles que OpenZFS, Veeam Backup et vSphere Replication.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulting</title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/consulting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/consulting/</guid>
      <description>Fort d’une longue expérience dans le domaine de l’infrastructure chez de nombreux grands comptes (finance, assurance, télécom, industrie), nous vous accompagnons sur de nombreux sujets.
Audit En tant qu’auditeur externe, Hello Cloud vous apporte son expertise pour bénéficier de la meilleure et la plus sûre des infrastructures informatiques, et pour affronter au mieux toutes les problématiques de votre projet IT, à travers une étude intégrale qui analyse les aspects d’une stratégie informatique adoptée pour votre entreprise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Société HelloCloud</title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/a-propos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/a-propos/</guid>
      <description>Rencontrez notre équipe HelloCloud est avant tout une société regroupant des personnes passionnées, souhaitant fournir un service de qualité en garantissant une satisfaction client exemplaire.
Fort d’une longue expérience dans le domaine de l’infrastructure chez de nombreux grands comptes (finance, assurance, télécom, industrie), nous vous accompagnons sur de nombreux sujets.
Nous avons créé notre structure dans le but de répondre au besoin de nombreux client que nous rencontrons, celui d’etre écouté et compris, afin de recevoir une prestation adaptée plutôt que des modèle reproduit chez tous les clients.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recrutement</title>
      <link>https://vmdude.github.io/hellocloud/recrutement/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vmdude.github.io/hellocloud/recrutement/</guid>
      <description>La société HelloCloud est toujours à la recherche de profil passionné afin d’étoffer ses équipes.
Nous recherchons tout type de profils ayant des compétences dans :
 Systèmes et réseaux Virtualisation DevOps Développement et scripting Pleins d’autres, n’hésitez pas à nous envoyer votre candidature spontanée  Si vous pensez avoir la motivation nécessaire et l’envie de nous rejoindre, envoyer nous un mail sur recrutement[at]hellocloud.fr et racontez nous votre histoire !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
